星期日約左女朋友

星期日約左女朋友行街
但成日都係元朗屯門荃灣，有冇好地方，可以拍下拖呀！ 佢嫌我好悶

利伸 有女

建興

百佳

感建分

行下山 迪士尼 酒店 玩下新開個高卡車場 跑下步 再唔係租架車去郊遊 大撚把野做啦 有女都唔識氹下佢開心 到你無女個陣 日日係屋企打飛機ja

漏左圖

無車

7仔

咁試下過海lo
就算都係行街睇戲食飯
唔同地方又會有多d新鮮感嘅

當然如果係你個人悶
你地話題唔夠多
行街途中發掘唔到有趣嘅事就另計

叫佢諗啦

上來晒命就收皮啦
橋又我度，女又你食啊？

好靚🥺

跳舞

我全日可以淨係望住你就得嫁喇bb

無
香港係無野玩 永遠只係行街shopping
利申:比女屌過

知唔知咩叫租車呀

原來係曬命post，咁冇嘢喇，返出去先